(戒J) (中醫) 打得J多腎已虧

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

打Ｊ既你冇資格擁有愛情，所有打丁的人，都有一個共同特點，就是長相猥瑣，精神萎靡頹廢，行尸走肉。精氣神，精沒有了，陽氣、正氣就沒有了，神就沒有了！男人可以不帥，但一定要有精氣神！腎為先天之本，腎虛則百病叢生。打Ｊ會令你出現好多症狀，但係溝女方面，有三點對溝女方面有致命影響。

第一：打Ｊ會令你變樣衰，猥瑣，冇陽氣、正氣，雙眼無神，臉色晦暗無光澤
第二：社交恐懼症，自卑冇自信，害羞內向，不敢正視異性，冇勇氣去主動
第三：記憶力、注意力、思考力、理解力都會下降，反應遲鈍，諗唔到話題

以上症狀只要通過戒色，會慢慢恢復好。只要你戒Ｊ，你就會慢慢變返靚仔，自信，到時見到岩既女仔就敢主動去追！對於一個堅持戒色的人來說，你不要擔心找不到女朋友，你越堅持的越久，你能找到女朋友的起點越高，也越會有女人緣，一個內心陽光，滿身正氣的男人絕對不差機會。人，心淨了，身體就乾淨了，身體乾淨了女孩就來了。每一個戒色之人，請不必著急只需努力戒色努力進步，一切事情自然水到渠成。戒J吧，告別頹廢，戒出精彩人生！

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了，或者理解很慢。

所以恢復的關鍵在養精，從徹底戒櫓開始留住精液，平時早睡早起養精神，鍛鍊選擇慢跑可補氣

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇*最重要*

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

固腎功-建議版本

後來我通過中醫認識到：腎上通於腦！我被這條醫理徹底震驚了，原來手淫會導致腦力下降，這麼多年的腦子遲鈍總算找到原因了。我欲哭無淚啊，知道得太晚，在學生時代徹底結束後才知道這條醫理，《素靈微蘊》曰：“腎為髓之下源。”腎主骨生髓，髓充盈於脊骨，上達於腦。腎精——脊髓——腦髓，這是連著的，腎精是可以化生腦髓的，也可以化為濁精，這是一股能量，取決於你怎麼用它。

剛開始戒色，會經歷戒斷反應，就像戒菸有戒斷反應一樣，症狀是可能會加重，但是只要注意休養，好好堅持下去，癥狀就會自動緩解乃至消失，繼續戒下去，身體就會慢慢得到很大的改善。有的人出現戒斷反應了，他不懂，馬上就聯想到禁慾有害，於是就破戒了，其實就是無知的表現。我們戒色之後一定要注意遠離黃源，然後要學會克服意淫，因為意淫是暗漏，沉迷意淫是會導致出癥狀的，念起即斷就沒事。

我相信很多人都是手淫過度，導致身體虛弱，繼而產生一系列的心理疾病。過度漏精大量消耗了人體的精氣神，陽氣不足就容易導致失眠抑鬱焦慮恐懼等症狀。如果戒色一段時間，身體恢復陽氣以後，自然那些心理疾病就消除了，真的是這樣，莫名其妙就沒有了，可見人體精華的神奇，真正的靈丹妙藥，都在自身上。

知道你為什麼找不到女朋友麼？因為你長的猥瑣，讓女孩子討厭..談吐固然重要，但是第一印象最重要，你看到個很醜的女孩，會有想瞭解她內心的意思麼。 ?相信很多人連正眼也不會看，大神級別除外，女孩子也一樣。你一副猥瑣樣，誰來鳥你..只有戒擼。恢復容貌，才有機會爭取！

有一種特別的因素也可以讓你感覺到對方是邪淫者，那就是氣場，當對方走到你跟前，你就能感覺到那種邪淫的氣場屬性，讓人感到不舒服甚至厭惡，這是一種直覺的經驗和感受。我看人，最喜歡抓三項，那就是眼神、整體亮度和清透度，能量水平越高，這三項得分就越高，如果是濫擼濫洩之人，這三項得分就會很低，邪淫者對應的三項是：眼睛無神、灰暗、髒濁；戒者對應的三項是：眼睛有神有正氣、明亮、清澈。

中醫有把人分為九種體質，唔同體質症狀都唔同

中醫有把人分為九種體質，每種體質因為擼管出現的問題也是有所差別的，各有側重。有的人怎麼擼，他的皮膚還都是好的，但有的人稍微擼幾次，皮膚就會變得很差。

但是，上天是公平的，他皮膚不出問題，其他方面可能會出現嚴重的問題，比如脫髮嚴重，或者腰痛失眠易上火等其他各類症狀。還有就是，雖然他皮膚沒問題，但氣色一樣會發生改變，也就是因為擼管，不管何種體質，他的氣色都會變差的，這一點是毫無疑問的。

《黃帝內經》云：「夫精者，身之本也。」《唱道真言》曰：人能完其精而神自旺。人能保全其精，則能順應天地，身健神旺，氣充壽永。如果你濫擼濫洩，就等於把生命最核心的能量給耗洩掉了，你換來的只是虛無縹緲的短暫快感，等於是在拿鑽石換糖吃，實在是非常無知和愚痴。腎精，這是一種可以造人的能量，卻被很多人當垃圾一樣射掉，真是可悲可嘆！如果能將這股能量內化不洩，人就可以保持青春活力，五臟也會變得滋潤而安和，耳聰目明，神采非凡。

“手淫者貧賤一生！”牢牢記住這七個字！當你欲望起來的時候，想想自己的大好前程，就要因手淫就此斷送，你還戒不了嗎？

手淫的人不會有好運氣，什麼好事都輪不到自己，處處受到障礙，受人輕賤，這就是因果。自己作踐自己，必被人輕賤。至於說成功的事業、美滿的家庭、貞良的眷屬、孝順的兒女，更是輪不到自己。如果不徹底戒除手淫，你想出人頭地、光宗耀祖是不可能的，一輩子翻不了身。

手淫的人做什麼事總是不會達到自己理想的目標，總是和目標差一大截。即使你命中帶點福報，但是福報到你手中的時候，也是大打折扣的，總是勉勉強強的，不是痛痛快快的。就好比你花了大把的錢買彩票，結果只中個五塊錢的小獎。相信有手淫經歷的人，都會感同身受。比如說，學業方面，按照自己的能力，你的目標是重點大學，但是你只能考個二本；事業方面，按照自己的學歷和能力，你找個三千元以上的工作，才算理想，結果老天只給你一個一千多塊的工作，還處處受人排擠。如果不戒除，你的一生就將是這個狀態。最後在痛苦中死去。世間有許多忠厚長者，往往不得善終，未嘗不是因為這方面的原因。

案例10：

我已經戒色1年零3個月了，變化很多，最讓我吃驚的就是自信心的恢復，以前的社交恐懼症沒有了，在陌生人面前可以侃侃而談，見到妹子也不會害羞了，我可以自由地和她們交流和溝通了。

另外，痘痘消失了，晨勃有力，都是可喜的變化，也找到了一份很不錯的工作，這些，都要感謝戒色帶來的運氣。

解析：

這位戒友戒得很不錯，恢復也很好，社恐和痘痘消失了，社交能力也增強了，變得更加自信，找到了一份好工作。

戒色會改變一個人的運勢，運氣顯得虛無縹緲，而運勢則是實實在在的，你可以很清楚地感受到自己的改變所帶來的連鎖效應。

有了強大的自信與底氣，光明磊落，侃侃而談，顯得輕鬆瀟灑而富有風度，心裡是那麼坦然，見到妹子也是一股浩然正氣，可以和她們大方自然地交流溝通，這才是正常的人生。

古德把心靈叫做靈台，要求靈台明淨，摒除邪念，這樣才能過一種積極向上的健康人生。

古人云：

「心地清淨者，貴格之相也。」

戒色的人自然會具備一種高貴的氣質，一種不凡的氣度，甚至會有一種戒定真香，你會發現心地清淨的人，他的身上是有一股微妙的清香的。

戒色就是淨化自己的心靈，內心乾淨了，能量才能守得住，不會因為邪淫而耗損掉，當你的能量真正養足了，你就會有充實的內勁和驚人的氣勢，生活的各方面都會迎來可喜的變化，你的存在感和幸福感將會變得更強。

之前一位戒友發帖說：

「手淫讓我廢了，8年多的手淫我廢了，腦子反應能力理解能力語言表達能力都不行，讓我在公司沒有一點存在感，每天上班我覺得自己沒有一點尊嚴，自己邪淫氣場很弱，在別人面前我很害怕。

老闆的冷眼，同事的欺壓，自己的不受待見，即使是兩個人犯的錯老闆也要往我一個人身上推，我是一個背鍋俠，這兩天我的存在感徹底沒了。

這一切都是邪淫手淫帶給我的，自作孽不可活，我不怨任何人，只能怨我自己的所作所為。

我錯了，這麼多年為了那一點快感我錯了，邪淫是錯的，我不想這樣下去。」

邪淫的人往往存在感很弱，似乎自己可有可無，沒有任何價值，腦力下降後，工作能力就會變差許多，到時就會經常被老闆罵，想抗爭卻因為缺乏底氣而變得懦弱，這種處境真的很糟糕，邪淫的人不僅容易攻擊別人，也容易被別人攻擊，在家和父母吵，在公司被老闆罵、被同事欺壓，生活中會出現很多不和諧的現象，只有徹底戒掉邪淫才有望逆轉這一糟糕被動的局面。"

幫別離推

行房同打J都係射精, 點解淨係打J會傷腎??

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

你搞到人哋啲仔女有自閉兔唇的過意得去咩？ 自己溝唔到女就唔好周圍害人啦

D精塞晒上腦

即係夢遺就唔係腎虧?

我成日打丁,但係都可以同女仔正常溝通喎

Bam

你仲係處男？

今日打咗3次點算呀大師

more

我打丁之後身體好左 點解

以前一個月打得兩三次 一打完就攰

而家兩日 或者一日一次 反而無咩野 不過去左健身

認真問

咁咪繼續打，唔好戒
有症狀先返黎戒

到底有幾撚廢先會將所有不幸都屈落打J度

拉 唔準戒J

j 咗

點睇有人話養精太多會令精子質素下降
仔女患自閉機會增加

支持樓豬

邊個想戒J嘅
我可以幫你地含
令你地可以喺灰色地帶上獲得快感

日日打J身體好! 保肝健腎我做到! yeah~

驗腦好過啦你

想問樓主
戒丁咁耐
你人生成功左未？

弱者先要戒J, 所謂J得是福, 食幾多, J幾多, 整定!
上天比你有得J而不J, 是為逆天而行也, 必遭天讉!

原來你打「打J」睇錯以為你話「戒J」
屌錯你sor

唔緊要, 我主張人生打J得盡歡, 莫使鳩頭空對月~

你人生成功左未姐？

唔敢面對問題唔係係打丁到？

明明問題出係自己身上
就瀨落去打J到 啲毒撚真係痴線

我

蕭別離 咪撚再係度害人啦
打唔打J呢啲野關撚事咩
要有女 最主要既方法係脫毒
脫毒首先係開始學識打扮自己
而唔係乜撚野戒J既on9問題

你條廢柴毒撚溝唔到女
咁岩戒一排J 無耐就出咗pool
以為戒J就會有女咁
咁岩得咁橋架咋 唔好咁迷信啦
大把女人都知個個男人會打飛機
冇女人會歧視架 呢啲只係生理需要嚟

唔好再咁執著日日宣傳呢啲邪教啦
好瀨唔瀨 你將所有不幸瀨哂落打J度
係度誤人子弟 fake人戒J
信你嗰啲就陰鳩公 chok住幾個月無得出野啊
我勸你地睇到既 即刻除褲 臨捱立馬
嗱嗱林去打返個靚J先啦

戒丁谷比你mute左
公報私仇

冇人想知

好正

「唔怕話畀你聽，我本來都係睇壹傳媒！」

想唔戒睇J片咁樣戒J係咪無可能

係

day 1

打 J有益
戒 J唔練功, 唔做運動, 其實仲衰

你自己都打丁仲叫人戒

打丁正唔正

焗左200日d精會係點

你J咗邊個

收皮啦屌你老母

破左功

仲推乜鳩吖 你自己都打咗飛機啦

有你老母 跳樓死啦你去 呢啲人唔死都冇用

回應吓please,想知係唔係真

真，睇ＡＶ打丁破左

請問係邊套AV可以令到你破戒?

好撚想嘔囉

蕭生見到呢啲相會點

笑到仆街

code?

唔好再推啦 冇人信你㗎啦

可唔可以描述下你當時係點樣破戒？心血來潮突然忍唔住想J？定係上上下連登見到J圖之後忍唔住搵AV睇？

咁夜唔瞓仲衰過打j

推完記得打J

btw教主而家仲有冇拍拖？

想知d精黃唔黃 同埋係咪射到勁遠

求分享

相隔二百日射出嗰吓應該係世界最爽

有冇人同我一樣入嚟睇j圖？

有無人d精黃黃地色

蕭別離你個仆街
枉我咁信你話戒j戒j
我忍得咁撚辛苦，你條撚樣就舒舒服服打j射精
你對唔對得住我地?
你同環保撚有咩分別?人地係叫人環保自己就唔洗環境
你就叫人戒j，自己就打

拉

你嗰種堅持開post令我覺得你從來都無成功戒到過

頭6條友都block咗

乜鳩唔舒服都好，中醫只有兩種解釋：腎虛、上火

戒乜撚野J 切撚左佢咪仲快

蕭巴E半個月好似破左戒
一破左戒搵番果種感覺, 係咪好快有第二次破戒, 一發不可收拾?( 我都有睇戒為良藥架!以前)

不過你本身戒左數百日, 有冇覺得身體健康左?

道家話行房可以陰陽互補 打J就會泄左D能量

風化左變左硬塊

On9拉

點解叫雞係邪淫 更傷
反之 夫婦行房 就無咁傷?
大家都係放條J入去

完全冇科學根據

屌你老母垃圾